想做空姐空少揮手區

知道呢個時間應該冇機會
因為冇airline 會肯請人
但係諗住識多啲friend
諗住之後可以有多啲渠道搵到志同道合嘅同路人
如果大家有興趣嘅可以交換TG
多人又可以開個Grp大家傾吓交流吓

點解想做？

夢想😂

但我覺得有排都唔會請人

超碼等一至兩年

我都覺 原本諗住今年apply

same here，但其實就算疫情完左都起碼一年半載d人先會開始飛返？所以完未都未會咁快請人？

（我自己估係因為d人呢排可能一路都錢賺／蝕到仆街，無錢去旅行，要時間回氣。所以應該要返d時間先會多返旅客）

我同你一樣都係想今年apply
你係巴打？

。。。絲打

最起碼要等到全世界嘅疫情冇事
再加埋啲人有信心去返旅行之後嗰段時間
果斷段時間應該會係最需要人手嗰陣

唔炒人都算
仲請人

其實考空姐空少難唔難？（不同性別而言）

眼見身邊d同學，有手有腳好似話入就入咁（不過好少見男仔考）

只要個樣望落唔肉酸，侍應既工作無話做唔黎既

認同認同

交換Tg傾？

請人咪玩啦
勸你咪入依一行

男仔係少啲嘅
不過我都係優勢囉
因為有啲嘢男仔可能做到女仔未必做到
btw 大家交換Tg?

樓主係gay?

可能好想入一間出名西嘅公司
飛到盡人工得兩萬幾好滿足
然後發現自己連轉工嘅空間都冇
三十幾歲人先係另一行重新嚟過
人生充滿高低起伏好有挑戰性掛

做完你咪知係咪淨係好似做侍應咁簡單

可以啊俾個名我～

不了，前途堪憂

我公司有個秘書做咗三年空姐就出返嚟，佢話睇唔到前景

boringchanchan

唔係啦淨係純粹傾

今年grad
諗住玩幾年
而家乜都冇喇

一樣

好失望

我都想入行但今年咁 睇怕都難啲啦

巴打？

真心搵人傾下有冇人想入呢一行

係啊

Tg吹下水？

開個gp一齊傾下

舊年apply左魚翅 in左
個status一直係in process緊
未爆武漢肺炎之前已經話暫停請人
諗住等下半年話會再請返人
依家。。。等一兩年先啦起碼

咁樣交比你💪🏻😂
我上面有我嘅TG ID

我總覺得過咗疫情之後應該會有大量嘅關於航空業嘅工作

下....咁sad....

真心好難做到

你開左？

Sor做緊fyp 巴打不如你開

你加我tg 傾吓先
boringchanchan

係咪好易食到空姐

咪玩喇
話就話service excellence
你班友知inflight自己咩料啦
講safety好pro仲好笑
你班友唔到aeq前都唔會記得cpr點做
唔通briefing 前做啱兩條mc入到房拎本ccnl 出黎奶im鞋底就可以ditching出嚟救世界咩
呃吓未grad班細路仔就ok
事實上個trainer一開始同你班ind講話你地唔係待仔佢都忍笑忍得好辛苦

侍

隔離post in緊cadet既入黎打個招呼

新約閪到咁
簽完仲要嘔半球出嚟
真係咁鐘意飛？

都無得揀啦喺香港 一係因航一係廚叉 老實講就算要嘔一球出黎都一定大把人爭住做